開心速遞（118）工水繼續鬥氣 / 踢走賓穎主題曲

gif by eggsybb巴打

今晚睇唔到live都留個名先
呢張唔係我整架

lm

屌sorry呀

張野好似S清整

落雨塞車，睇怕趕唔切返去睇

準備供水

坐定定等睇工水

係我整
存在感有啲低
一直睇開eggsybb巴打啲圖，琴晚興起先整左少少出黎
好似搶左你啲野黎做咁添

開水喉

開波

一起飛蹤

工水<3

開台啦開台啦

咁細個天台

長腳蟹靚左

之前張相就係今集?

貪慕虛榮 出事

呀清出黎未

呀工

好正 突然出現

又喺邊到彈出嚟

阿工

同居過啦人哋

肯定有野啦

發夢住過

個單位大到可以踢波啦大佬

個個禮拜都bbq 咁high

屌你阿清咁後生就買到樓

暖屋宴

有無咁易約班人
咁得閒

去到點知好撚大

離撚哂地

阿工幾時又痴埋嚟

呢集離地到。做幾年野就買到樓

又話搭的士嘅

肯定好撚大

你又知只係靠份人工

果個阿清真名叫乜

成班睇小人 結果間屋大撚到

大細大家定義唔同

長腳蟹好八婆

唔通話自己屋企好撚大咩

阿清:你地d禮物咁細真係好,唔阻定

通常話屋企細都大到仆街

人地講客氣說話啫

三個港女睇到出哂水

阿清

點會一個人住呀

咁冇禮貌

一條友住咁大間屋

父幹

原來係父幹

好撚嘈

頂 豪宅
仲要有錢女

爸爸

阿青:同我daddy果d冇得比

Daddy

有錢女阿清

父幹！！！！！

阿清包養我好嗎

有錢女

又開多條新女，都幾靚

原來都係父幹

原來有錢女

成個美琪bb咁
真人叫咩名

好尷尬

我要溝阿清

千零呎

呀清好撚完美

女人講野都好信

阿清好好
真係有錢有修養

咁有錢返咩工

阿清性格 講野都好過個3個女人

返工做咩啫，返爹地間公司做啦

下巴怪怪地咁

唔通呀清比我包起又同佢地講咩

5套廁所

點解呀清老豆咁勁要佢入威龍

阿清條隊邊度開始排 落雨應該小人DD

有錢到

阿清好撚正

呢個廠上唔到二樓

梓盈 次次都有人問

呀清setting係咪單純有錢女

臥底嚟

去到呀水屋企就仆街

呀清老豆係大陳

成3層

智能雪櫃

阿水今次仆街了

痴線

屌你痴撚線

ai

屌你marvis咩

聲控

痴撚線

梁菌係咁un

阿清好正

咩料啊

Cos

好 萬二蚊 feel 把聲又似

送水輝係咪又會飛立為名去見小蓮

鐵面陳

廢羊酸到

羊羊

CLS...

楊洋好討厭

隻臭羊又葡萄人

去阿水度廁所要排隊

可唔可以叫佢包返起我

單純有錢女

要求加重阿清戲份

搵candy傾計

好撚串

男人搵candy傾計

好想阿清包養我

屌你阿清串鳩阿水

串過碼頭咕哩

屈塞

阿清性格真係好好啊
講野又夠婉轉

原來阿清都幾有料

點解仲要番工

美國間屋

阿清真傻定假傻

八婆抵死

有冇咁on9既女

又有錢又靚性格又好

陳小娟走寶

耍花槍

寫左背景變有錢女突然間正左
本身普通OL真係無乜特別

呀工又要出招

呀工好賤

阿水唔係以為可以鬥下話

其實阿清講野已經好大方 唔通同人講：我屋企好大㗎 你地唔洗準備啲乜

呀清係單純定有機心

威龍最正一定清清

36e 個樣

呀水同呀工真係好cute

00

太over，如果係真心就真係太過天真

我信有咁單純又有錢 既人 但係唔會比我撞到囉

真係有錢女先會唔覺自己屋企大

00同秀惠點啊

唔講唔知鐵面陳比佢追過

個feel其實幾bitchy

阿清人又可愛性格又好 屋企又有錢
要唔要請工人啊

香港哋住三層話自己屋企細
摟打

見到工水諗起沖田同神樂

Alexa 幾時出廣東話版

養唔養狗

見過 真係咁講野
唔熟會以為佢串過馬撚

人地有candy

阿水間屋其實好大

過程:MARY搞間屋搞咗好多野唔想衰比呀清睇
結局:呀清話唔介意,大家best fd

如果工業咁大間屋
阿水會唔會

阿水發脾氣嬲鳩真係好qq

好八婆

對錢無概念，美國成個莊園咁，香港得三層梗係細啦

啤啤

機械狗

畀著我真係打佢

點解呀水倀雞左咁多

搞啤啤

乜撚野機械狗

錫紙啤啤機械狗

搵啤啤扮機械狗

啤啤機械狗

好可愛

00已入住

用錫紙包啤啤

阿水對奶大左

00個新髮型好好睇

覺得好似八婆

叫啤啤娛賓

得閒去阿清屋企放狗

鍚紙包啤啤

冇細過
岩岩生完果陣大到痴哂線

安仔有冇屌過00

射左

有錢真好
普通公屋好似5xx呎
去過有錢靚女屋企...3層連天台

幾時開條線俾亞清，成日都係大小姐嗰堆睇得多會厭

你個名

lm龔幫拖

又波大 又長腳

編劇我要求阿清同terry一齊

阿清真係好正

大小姐 有錢d 定阿清有錢d

Ex 住村屋

阿水假豪氣

阿水

工業個表情

呀工
咁都得

阿工偷笑

家明望得咁明顯

送水輝助攻

又連返送水輝上過阿水屋企

呀水

屌，講實際呎數咪得囉

工業

呀水今日個look

若水件衫幾靚

媽呢空件衫

邊集上過？？

卡啦蘇

好正

曹總

阿工拆得掂

早幾集帶philip仔參觀補習

飛立的補習老師

幫飛立搵補習
上左去搵三姨

好想聞下佢啲頭髮

前日

學曹總講嘢？

啊工

我都覺好cute啊

好cute

扮曹總 [sosad

識玩啊阿公

搵曹總幫手啦

日日激阿水就係為睇佢個可愛樣

琴晚即刻返去起情敵底

我都覺好cute呀

梁菌對奶大唔過阿水

縮水劉

睇可愛樣

Shu shu班ni拆掂佢

mary都無晒命，而且佢屋企都唔細吖

其實熊家咪正正常常普通人屋企咁 阿水咁都要怕羞

大劉

Mary

大過一半香港人間屋啦

梁菌

其實MARY屋企唔細

阿水生過仔wo

對比阿清真係差好遠

二姨 媽咪

安仔

安仔咁大隻

Ff咁太多啦

cls

阿水31

熊吹水

有冇咁跨張

癡撚線因為間屋細要離開香港

啊清美國住城堡

FF到咁

阿水31歲

阿工好high咁講熊吹水

阿龔D改名TASTE簡直世界級

大小姐呢個髮型好靚

完

大小姐又去

嚇到阿水差啲嘔返出黎

輝輝

自爆

又係送水輝

輝輝叫我扮唔知

大小姐助攻

最後大小姐會唔會自爆

有大小姐就係好笑

輝輝又助攻

大小姐

點解大小姐咁都有位出場

阿龔出手啦

大小姐髮型唔同咗?

因為輝輝有份去，所以先咁好人

唔知阿工呢集幫佢
阿水會唔會心動呢

阿水:各方群雄送你去死,你係咪得罪人多

快啲搵叔叔啦

頂撞牆

阿龔一定覺得水水好可愛

風少

終於有提風少

以身相許啦

提返起風少

其實呢間屋真係唔細

係啊

仲有幾分鐘 點拆

咁多人住

大學咁教你㗎

搬去妹豬到 根叔咪有藉口去搵佢

應該唔上黎

仲記得風少

好想風少返黎

唔好

仲以為會叫阿龔幫手？？

咁都哇

到底係Mary心目中嗰班係咩朋友

都係覺得好大

風少以前同佢哋咩關係

搞咩

一定係阿工搞店啦

一定係阿工

咩料

同屋主

係唔係呀龔出咗手

大學咁教你ga?

阿龔收賣左大家？？？

肯定阿工出手

有人做左野

over左啦。
阿工真係用心良苦

一定係扮嘢

睇樓咁款

阿工出手

今集好多人出場

超假

做乜鳩 阿龔做佐D乜

呀工出左招

嗰度係離譜嘅大 呢度係合理嘅大

工 工
用心良苦

反差再反差

扮唔知廁所喺邊

阿龔捨身救水

又幫手

工

助工

阿龔真係好好

馬桶隔離就係梳化

阿龔 捨身成人

阿龔
好偉大
亞太區總監都咁

阿龔

無比較無痛害

梁菌對腳

咁耐冇上嚟

呀工真係好好

阿工真係醒目

清腳

阿工特登租間細單位

呀工又犧牲自己嚟救呀水

好好人

楊洋 好想奶腳

高啊咁樣溝女。。

阿工真男人

放心啦我知訂過你

白衫條女咩名？

好感度上升

阿工個笑容

阿水呢個look幾正

為咗追阿水可以去到幾盡

家明

正呀

好撚sweet呀屌

阿水港女得黎帶d 傲嬌好正

啊！！！！好撚甜啊！！！！

好sweet呀 屌

好溺竉呀

好重口味

好男人

好開心劇情

有咩事都拆得掂
好有安全感嘅男人

好好睇啊

屌好撚sweet啊

根本十足

大公司市場阿head,碎料啦

好sweet!!!

好想睇terry 同呀清兩個鬥無金錢概念 編劇幫幫手ok?

啊清真係好似萬二蚊

阿龔呀

大小姐滲透率真係好高

今集世界級

食屎妹豬主線

食屎陳師奶

妹豬

下集痴撚線

下星期一

一掌殺咗阿叔

今次真係成個禮拜都正
食屎好連戲

屌 個預答

陳師奶

妹豬係熊家嘅人

又有食屎妹豬

下集咩事

食屎陳師奶vs飲尿阿叔

阿工好正啊！！！

食屎陳師奶又做主角

妹豬隻手臂好白滑

有冇gif

兩個鬥亂洗錢

cls 同呀叔洗腦

幾時寫食屎陳師奶同廢老根線

屎你個死人頭！

阿清乜名
好正

有冇人可以話我知呢條幾時開始嫁

集集都有出場，正

Terry冇乜零用錢架咋

周梓盈

其實專登另外租間劏房定真係得二百呎

編劇真係好知道我地想睇乜

食屎妹豬：其實我係你地熊家嘅人

好想食軟飯

阿龔呢種性格同Mary好襯
Mary需要嘅係一個同佢互相制衡嘅歡喜冤家

廢老根不了

愛回家真係好撚高質

星期一好似無
但真係好正

阿龔真係
我願意同你一齊逼劏房

好撚可愛

點解要催眠阿叔

太耐唔記得左
最後啲屎係邊個食?

今集好好睇 根本係睇啊工點溺愛若水嘅 若水仲要勁可愛唔知啊工係專登幫佢 啊工又偷偷暗笑咁 好正啊

一個禮拜出四日都已經好好

呢種歡喜冤家組合雖然好老套但又好好睇

真係唔怪得啲港女咁拜金 比著我見到咁大間屋 屎眼都出埋水

現實真係有咁既劇情？愛1個人可以咁？

我仲未趕到返屋企睇

好sweet呀

今集好搵戲黎做
工業一開始幫口叫人唔好上mary屋企咪仲好 個plot twist懶貼心咁

今集阿工筍盤形像崩壞
變咗吹水王

阿叔

今個禮拜唔上遲早都會上架啦

我唔理 食屎妹豬就係食屎妹豬

好快又挽回哂啲人心啦 阿龔喎

一開始諗住玩mary,佢之後見到佢好擔心畀人笑又唔忍心,所以先幫佢啫

睇都市閒情都見到呀龔好正 決定多啲睇

其實都無做咩啫

mary咪已經請埋佢地食飯 戴曬頭盔咁話真係好細叫佢地唔好上
你班cp黨真係惡撚過共產黨 我又冇話唔鍾意工水 批評下個劇情都爭住黎負評 痴撚線

阿水唔係真係咁蠢信阿工住劏房呀麻

不過我又覺得就算阿龔唔加把口 班人都會一直想上阿水到

最鍾意睇食屎妹豬 把聲沙沙地好好j

好想嫁俾啊工

下集劇情前大家都係去重溫下67集

唔好再問點解陳師奶係食屎陳師奶

佢都唔在意形像,只在意阿水

Sor
太投入
我見如果另一個女仔有事，男都會專登搞大龍鳳令女主角甩失
睇起上黎係浪漫既....

好鍾意佢講：根叔呀
把聲好爹

阿水不嬲天真人講乜佢信乜 唔會懷疑人 好似上次俾阿龔呃話瞓街咁
呢個就係阿水吸引之處

搵生面, 唔識做戲既人做, 夠fresh, 否則就唔好笑

其實係好小事啫 不過對我嚟講阿龔個舉動已經好型

以前話根叔係變態

好想俾佢溺竉我呀

其實水水都知阿工鐘意佢啦 仲要估估下

不過呢條橋點都比阿工借間屋出黎合理啲, 否則阿水個大話好難瞞落去

可以將對方睇到天咁大嘅事輕鬆解決件事仲浪漫

啊龔：傻婆嚟嘅!

係囉 佢好似唔記得咗阿龔鍾意佢咁嘅

偶像劇劇情

男方為女方默默做咗一堆野
然後一次過爆出黎
但男嘅已經離開咗

啋，咪返咗嚟囉！！！！

風少幾時離開 有無巴打知邊集

我咁覺得啦，阿龔一直激阿水都係為咗睇佢個可愛嬲樣
幫佢口咪無得睇佢嬲
同埋由頭到尾得阿水先咁care間屋大唔大，
阿龔喺𨋢度見到阿水為咗單野堅失魂咁樣先幫佢啫

今集值得打recap，等我睇多兩次先

阿龔唔想見到水水茶飯不思

阿清份糧幾錢，一個人住咁大間屋夠唔夠錢比管理費

你覺得其實啊清care份糧咩

好想知佢真人乜性格
佢啱啱accept 左我ig follow

我都岩岩睇完了
真係好正, 好甜呀, 水水天真地以為有人比佢更吹水真係好傻
龔水真係好正呀!!!!
等西裝絲你既RECAP!

真真正正嘅賺錢買花戴

諗起新紮師妹

真係好離地，好難身同感受
我每個月交管理費都好撚肉赤

留名

冇得瞞 送水輝去過佢屋企

痴線唔好咁講啦
多人整先happy

有咩事都有我幫你拆掂佢 最緊要令你開心翻
阿工真係好寵愛阿水
呢pair真係好sweet

我想要番阿工個寸樣賤精樣

工水唔好太快一齊，要繼續瘋狂鬥氣

啊～啊～

水水: 啊！ （啊龔表情) (啊龔：我又成功令佢"啊"我啦！)

啪啪啪(?) (好似講緊：係啦係啦好叻啦

龔總(？)： 叔叔wo 幫你拆掂佢

你唔覺得佢激氣個樣 好cute咩？

同埋加上阿工咁中意撚水水，幫口叫班人唔好上反而唔make sense，唔似佢性格

我發現成集都係阿工企喺阿水後面望住佢
工水係未短期內都係阿工默默守護
阿水乜都唔知

_城安: 唔通我又要改姓？ (二姨係你啊媽好失禮咩？ 做咩包到自己咁實)

大家好，工水point form recap又嚟喇

1. 阿工今集咁樣突然出場 仲要講到好似好想比人知佢哋同過居咁 Rebecca問佢係咪住過熊家，佢仲真係點頭答係呀係呀
2. 然後阿水一嘢質佢食包，好似餵小狼狗咁，好撚cute呀！！！！

3. 工：你話係咪係囉。 【老公mode: ON】
4. 明明阿工自己坐咗埋一邊食飯，聽到去阿清到housewarming又越坐越埋 仲係咁食阿水舊包
5. 智能雪櫃
6. 去到阿清到坐喺梳化個陣，阿工又係全程望住阿水，痴線佢真係做到極揚
7. 「I'm a gentleman，送你一程呀」 上次咪就係送唔到囉
8. 錫紙啤啤機械狗
9. 阿水今集個個look都好靚 尤其是白色恤衫綠色裙個look
10. 阿水係canteen請食飯果時，阿工又全程係後面偷望 仲要其實坐到距離自己張枱勁撚開
11. 阿工成日借啲意想阿水請食飯，想約人出街咪開聲囉衰鬼
12. 「shushu禾幫你猜掂佢」 阿工係咪以為阿水中意曹總口音
13. 「你唔覺得佢激氣個個樣好cute咩」 啊啊啊啊啊
14. 「二姨？會唔會係Mami呀？」
15. 熊吹水
16. 大小姐好cute，同埋呢個look又好靚
17. 阿工徒手打開lift門型撚到！！！工水好多經典scene都係lift到發生
18. 阿工同阿水講話佢未撳lift個語氣勁溫柔囉！！！！！
19. 阿工特登問廁所係邊，扮自己未嚟過，好貼心
20. 阿水明明get到，但跟住又自己呃自己，阿工就係中意佢咁單純
21. 阿工最後個眼神！！！

仲有啲感想，驚太長，分開講

睇黎就係....
咁代入返呀水, 暫時都仲係覺得只係隻賤精中意玩自己
而呀龔好似暫時都幾享受撚呀水然後睇呀水個可愛嬲豬樣

btw, 第1張圖望落唔係幾似平時既呀龔 可能睇唔慣佢著便服

正呀!!
我想補充既係, 第2點呀水質呀龔食飽嗰度, 令我諗起279 龔水博香double dating既時候
又係呀龔提起怪醫後, 呀水一野質左盤花比呀龔食
黎緊水水會唔會繼續質d奇怪野比人食嫁

唔係唔批評得，而係你批評得唔合理。留意番工今集句對白：問題係在於班同事。請食飯只係可以拖延，醜婦終需見家翁。尤其係阿工搭𨋢果陣先意識到水對件事睇得咁大，所以捨身出擊，一勞永逸，只為紅顏一笑。

Point 16
就咁睇大小姐只係兩邊都翹咗頭髮

今集真係勁sweet
工業依D有腦嘅賤精最識寵人
特登激鍾意嘅人但係背後又幫佢搞掂曬所有野 等佢唔洗擔心 真係超好

你岩 越多人整就證明越受歡迎
之前做開cdrom 龔燁回歸就忍唔住要上黎

學有巴打話齋，阿工見到阿水咁煩，萬大事都暗暗幫佢解決
比起以前縮骨斜膊真係有擔戴好多，個膊頭練好咗，真係係一個值得依靠嘅男人
阿水呢啲單純嘅職場三文魚唔識保護自己
佢正正就係需要一個會為佢遮風擋雨嘅膊頭，等佢可以保有呢種罕有嘅單純
而阿工細個經歷家道中落，正正都係需要一個溫柔嘅臂彎同美麗嘅雙下巴，
等佢可以安安樂樂咁訓一覺好嘅 佢兩個真係好襯呀！

上面有巴打話，其實阿水明明知阿工冧佢架喎
宜家個情況，咪就係阿水明知都扮唔知囉！！！好多人都係咁架啦
但係阿工長期做得咁揚，我好想知道威龍班八掛友發現之後會點
今集解釋咗點解阿工成日要激阿水，相信間service apt始終有日都會出場
唔知道阿水知道咗之後會唔會又覺得阿工呃佢呢

雖然作為工水黨，係好鐘意睇阿工瘋狂寵溺阿水
但其實呢一刻我睇唔到阿水對阿工會有啲咩付出，會中意佢啲咩
就算有，都係喺知道阿工心意之前，朋友式嘅對待
咁樣睇，似乎佢哋要一齊都仲有段路要行

突然就好期待

其實有個人咁俾心機激你 已經係好好
再加上背後仲一手一腳搞掂曬 等自己可以安心生活
絕世好男人啊！！！！！
其實一路都係紅藥水無視好多野 明眼人都知阿工對佢有意思
不過都好 我覺得慢慢先一齊都唔遲 如果唔係太早一齊又會因為編劇寫唔到野而唔知搞D咩出黎 你見潮善 KCHelen 就係好例子

如果今集有鐵面陳就好，等佢講句啲死不認錯嘅人嘅屋企，我唔會去

其實之前阿水幫Rebecca 食咗死貓，
啲人以為佢追過阿龔，
到時阿龔得米佢地一齊咗，
啲人係咪會以為阿水終於追到阿龔，
阿水又嬲豬咁話係佢追我㗎
同佢澄清佢無同曹總拍拖一樣無人信

然後呀龔就係隔離甜笑住
唔澄清究竟係咪呀水追自己

279 尋寶圖班友發現阿工追阿水個陣，佢哋都好似忘記咗艷照事件咁
而家返咗嚟，佢哋又好似忘記咗阿工想追阿水咁
唯獨係個日mandy提過下

星期五都推到半個post,
好開心

大小姐今集個look真係好靚

呢下有啲水的k戀 大小姐安慰阿水個幕feel

呢2集竟然無再叫媽呢空, 反而叫mary

寵溺阿水嘅阿工都好cute呀

佢好似淨係對住阿水先會叫佢媽呢空，同其他人講嘢佢會叫返mary

13真心甜都糖尿病

Hi我都係

蓮輝都係

今日拍嘅:

蓮輝其實好多嘢寫，始終兩個角色有好多嘢可以再發揮
例如philip仔、philip老母、爭產線咁，呢啲都唔係為講而講嘅位嚟
對比KC Helen要無啦啦玩失憶就睇到個分別

趁龔水仲新鮮滾熱辣,大家快D投票,向編劇sss表達訴求

熱烈慶祝龔燁行動成功,恢復供水(龔水),票選你最期待既龔水情節(每人有5票)

係咪nikita嚟

連輝個初戀套餐太高招了, 承接唔番, 而家都有啲跌watt了

偽青

其實多數CP都係曖昧好睇過一齊架啦
估下估下咁囉囉攣先過癮嘛

傲嬌性格冇辦法
紅藥水咁要面就肯定唔會俾人咁話自己啦 如果對象係以前嘅垃圾桶紅藥水一定唔好咁快否認
我諗紅藥水就係要有個位突然意識到工業對佢幾好幾重要 就好似以前佢同博士咁 佢都係突然先覺得自己鍾意博士 咁佢先會正視工業 當佢係一個對象
如果未來係博士點醒紅藥水 咁會覺得好欣慰好好睇

e兩集我未睇.....
未能同大家同步吹水...
諗住放假一次過慢慢睇,
再睇下大家既留言....xd

我就唸都唔洗唸就投左
囉字BY KFCCOFFEE

大家姐: 大聲啲叫多次

大家姐: Exactly!

大家姐係咪想催眠啊叔佢無食屎

有畫面

我都覺得係
KC Helen果種你就睇得出其實就係編劇寫唔到野一路兜圈玩殘依對CP
潮善都係 本來個關口唔係好難解 編劇就係要寫到依對一齊分開再重遇

但係蓮輝本來就好特殊 一個係集團準接班人 一個係普通單親爸爸 兩個背景都好複雜
一旦不顧一切一齊到之後 觀眾一路擔心嘅種種問題終於浮現 親子關係啦 接龍果邊點算啦 兩個價值觀係咪真係可以磨合到之類啦
多到可以寫套外傳劇出黎
我覺得只要編劇唔好亂搞分手重聚依套 而係寫佢地努力一齊解決問題 咁蓮輝肯定會係開心速遞最有深度嘅CP

其實而家KC Helen John Jenny 四個已經好夠玩，算重回正軌
唔好再玩咩失憶、遺產之類老土嘢，都可以有好多嘢可以講

潮善就難搞啲，雖然而家重新開始，又鬥下氣，好似舊情人相遇咁
目前都係靠曹總加持，唔知道未來仲可以點玩

識揀一定係揀真。啊may出場

其實我有少少想睇Jenny同John修成正果
其實我係支持JohnHelen 我覺得John真係對Helen好好
對KCHelen係悶啦 本來一對CP就係要有開心有難關先好睇 依家KCHelen已經勁慘 次次見到都好似要出事咁 對依對CP慢慢就會厭...

潮善算係回歸基本步 只不過依家潮生係真係潮生 冇咗金城武嘅影子
但係如果係重複返以前佢地一齊前嘅鬥氣 咁佢地就好失色 我唔想潮善變成咁
潮善幾時可以一齊返

潮善最大心結係大家姐點放低哂金城武而接受新戀情 接受到的話佢地其實幾好玩

又有Nikita

Agger
比起初戀套餐我自己又唔覺得話係跌watt
反而覺得係另一種層次
蓮輝線可以話寫實得嚟又有點離地

潮善同kc helen嘅問題唔知關唔關佢哋攞假拍其他劇事?

咁要睇編劇功力
寫得唔好就會覺得好失望 居然係咁係返埋一齊

真心有興趣睇阿may,
好想知除咗阿水依type仲有咩人會吸引到阿總監哥哥

寫實又離地+1
我覺得初戀套餐可以話係情侶最初一齊嘅甜蜜同不安 係熱戀期
咁當過咗熱戀期 就要面對事實 係每對情侶必經階段
只不過因為係電視劇 所以兩個人嘅距離拉得好Q遠
希望編劇好好對待蓮輝 寫得佢地與眾不同有深度

如果係david助攻有冇得諗?

我覺得阿水唔係百分百肯定阿工鐘意佢，始終阿工嘅態度唔知幾時真幾時假，緊係保持兩秒距離以免炒車，阿水未來應該都好似今日結尾咁，喺認為同否定阿工鐘意自己之間徘徊

兩個人中間又無第三者，又無障礙，阿工本人根本唔急，享受緊調戲阿水嘅樂趣

最完美當然係有深度得嚟甜到糖尿咁解決問題再開心結果

之前潮偉好似有戲要拍
大家姐就離港拍街市

點都有關架喇 300集應該原本預完劇
所以接好多其他劇同節目 所以兩pair 都要300前急停 (如果當初真係300完 咁潮偉會唔會就係金城武呢？）

潮偉同KC 都係常用配角 潮偉而家都仲keep 有新戲上 分比開心速遞係少啲 KC 完開心速遞就多返好多戲份

兩對CP 點寫落去睇下編劇有冇諗下

係架 其實潮善而家都當重新鋪線
慢慢黎 兩邊互相撚下大家 之後點可能編劇未諗到

最好就係好似依家Mandy博士咁 打半集好半集

潮善真係少咗個反cap位 有反cap就有機會復合

咁我又覺得蓮輝嗰種同博香完全唔同喎

係呀 所以都係睇大家姐點諗先

咁當然啦
我意思只係唔好好似KCHelen咁一路sad落去又冇解決方法

我反而覺得而家KC Helen 好睇過之前

求john放過Helen

啱啱睇完今集 勁sweet
但啊水仲未sense到啊工真係幫佢
好期待下次工水

agger,好想有深化博水友情嘅劇情
咁博水線就真係完美句號同埋博士就可以多啲出場啦

今日睇唔到live，係街睇呢段唔小心叫咗出聲
忍唔住loop咗好多次呢段

我覺得今集最大驚喜反而係提起風少
風少間房一講就有印象
有種莫名熟悉感

好想快啲到星期三!!!!!!

要睇多幾次推收視
啊龔對住啊水真係暖男嚟
啊水快啲知道啊工係真心啦

阿水”啊~” 翻阿工 賤精先生個樣真係好冧
講未㩒𨋢個到又好溫柔

又係出咗街啱啱睇返今集

阿工真係好enjoy激嬲媽呢空 然後J佢個嬲樣
但又會暗地裏諗計幫阿水解決煩惱
ending從後望住阿水嗰幕真係好守護天使feel
不過阿水心目中阿工可能仲係一隻成日整蠱佢嘅小魔鬼

佢依句真係好溫柔

濕撚晒

btw 下星期一食屎妹豬呀

係時候舊事回顧食屎陳師奶事件 重溫定第67集先

Stanley呢把聲講野真係好正啊
點解可以又靚仔又有靚聲㗎

再睇返67集發現妹豬少咗好多頭髮

樹根快啲攞佢支酒嚟滋潤妹豬個頭幫佢生髮啦

比個靚妹打爛枝 比阿水偷左枝
唔知淨其他存貨

真係估唔到會提返風少，仲以為會變咗做套劇嘅禁忌

唔知如果風少未走而家會點呢？雖然好多人都唔鐘意風少，不過而家套劇嘅方向同開頭比已經唔同咗好多，會試多咗唔同嘅元素同組合，或者編劇有能力令風少變為受歡迎嘅角色都唔奇

第67集嘅重點已經由大家姐出場變咗做食屎陳師奶

今集喺cafe啲埸口都好正

啊龔無啦啦伸個頭喺啊水後面 仲同人講佢住過喺Mary屋企(雖然其他人以為講笑 )
啊水之後仲要質佢食包

loop咗好多次係𨋢嗰一幕 把聲真係好正

Stanley本身把聲係好聽嘅 好似好溫柔嘅感覺

叫佢自己坐埋一邊食飯
阿工自己一條坐好撚慘

下星期三混入男子組之後係未可以坐埋一台

上次睇佢ig live
講嘢把聲好斯文有禮
貴公子feel

終於都睇咗今晚果集
果然今晚呢集都係以工水為重
見到阿工係背後幫完阿水之後個下咁甜嘅笑容真係嗌咗出嚟
但都真係好想阿水可以快啲知一直係背後默默守護佢嘅人係阿工,然後阿水諗返所有野就一定好感動

平時講野輕挑開 突然間咁溫柔
個反差

今日vip有啊john, 好似話開心速遞又會加集數

我loop咗至少四五十次佢同阿豪傾計嗰度
真係好正啊

其實返黎真係咪搞，但都係之前個句啦，有興趣聽編劇們share以前個大方向係咩咁啦

今晚呢集我已經睇咗三次
工水勁多互動勁多甜
又多笑位
仲有久遺的安凌打機
今集高質

佢仲要唱歌都OK
bbc點唱機幾時再有佢live好想聽佢唱歌

正呀喂
即睇

100集曖味有望

好想知豪仔聽到啊龔咁講之後咩反應

Btw連大小姐都上得流行經典50年唱歌，好想Stanley都上去唱下

曖昧緊係要有來有往
幾時阿水先有回應

唔鐘意啲苦情單戀戲
但工水單戀都可以好甜

兒家十劃都未有一撇 阿水淨係估估下 但都覺人地係玩佢冇咁好人 幾時先等到水水回應同feel到
希望快啲有曖昧 戀人未滿嘅情節啦
威龍班人可能仲係覺得佢地係冤家

單戀已經好甜
希望阿工唔會玩過火啦，今集咁就啱㗎喇，整估完水水再補鑊做暖男
太正喇

如果添食，有機會可以講埋陳c9 離婚再嫁入熊家
食屎熊師奶

幾時整多集好似「唔係我呀！」嗰集咁樣 全世界誤會佢哋

呢排由第一集開始睇返
阿清一開頭係短髪look個時真

P.S好掛住之前由主題曲

琴日個集真係發夢都會甜醒

我估真係未走大概安凌風三人友誼堅固
然係佢醒咗重新入龍家果邊發展
應該會多啲父子情 阿叔繼續要查三房人馬呀
然係大房二房三房都忌諱佢呀
可能就結局拆邊個指使撞車 唔係大小姐就Max

當然佢都唔岩返黎架喇 不過如果角色係度可能對劇情有啲根本性改變

岀左下星期預告未

劇情變咗正劇走向
無咁瘋癲

未有四五

呢排覺得大小姐 max terry 三個真係親生姐弟，尤其係大小姐好天真信貝夫人嗰幕，同埋max信孤枕獨蓮/大被同蓮
就算返嚟應該都查到唔係佢哋主使，又要解釋，不如就咁算喇⋯

豈有此理吖，咁樣話大小姐

between
我都覺得唔係佢哋主使
極可能係一個無聊到震既誤會

咁有唔好
我都係鐘意曖昧多啲
但可以加入池富呢個情敵
新仇舊恨加埋一齊......

大小姐係對住自己鍾意嘅嘢 IQ先會低少少

其實阿考全家可以fade out, 加個新拍檔

好痴
到時變咗食屎池富

除非呀孝突然演技突進有如中降，否則真係同三姨攬抄。其實孝心線早就兩個只能活一個的局面。但充滿人情味嘅劇組多半梗係想救得就救啦，可惜，現實歸現實。

其實博士都算係食物鏈既高層
大龍生契仔
大小姐都要忌佢
根叔半邊仔兼速熊大總管

其實可以話阿水有一集有難
博士同阿工幫佢諗辦法
最後雖然係阿工幫佢拆掂
但博士最後臨尾一腳完滿咗件事
等阿水以為係博士有計
繼續誤會阿工

呢套劇太少新血加入啦(咁耐只加左圓圓同阿工), 幾條線(潮善, 安邦, 考心, kc/helen)都斷哂, 什至有惡評, 都唔捨得斬纜換人, 雖然收視沒怎麼跌, 但明顯無左好多noise啦, 希望唔會被拖死

係 好似小pussy咁
無野寫就走
硬兜反而會令劇情好悶

其實都唔關阿孝演技事
佢做mk仔,做痴情位都好好
根本係條線好有問題
無端端一齊咗
分開先係正路

只係咁樣一散阿孝戲份一定劇減
只能好似美麗咁傍住池富吶威助喊

好恐佈
其實幾個中老年角色都跑出咗
陳師奶
群姐
連埋根叔池富kai 叔組成一線
應該都好多野玩
好過根叔係熊家做埋啲無謂野

我反而覺得noise有增無減
阿工回水，蓮輝，根叔的愛／KC Terry，呢啲都全部都有迴響
係就唔係好似年頭咁對對CP百花齊放，但而家咁多咗好多意想不到嘅crossover都好好喎

咁Bonnie Helen kc 三姨依啲就算無主線
佢地都係不同線的一部分(大學 公司 龍家 熊家)
有時侯係會做人肉背景板
但是阿孝係無做背景嘅機會
要出埸係要夾硬開一集比佢

風少如果喺度其實作用可以好大，一嚟又可以多條主線講返佢點死，又可以多樣野串連到熊家同龍家

同安0多條線寫下，又可以救返3e個角色

最重要係風少係隻鬼，所以d痴線劇情可以寫得再痴線d同多元化d

但前提都係要風少嘅演技carry到同埋編劇嘅功力

曹總拍埋大龍生應該又可以寫多好多嘢

其實係,
有幾次都睇到我喊
希望可以寫佢落其他線mix and match吓

究竟邊個有錢啲？曹總？大龍生？

其實我覺得係阿孝係俾人set死咗係死角位
博士都話速熊以外可以連去熊家，後來有mandy可以連去威龍
但係阿孝只能夠連番去速熊，本身速熊除咗廢老就唔多人有主線
唔配個CP畀佢，佢就真係無戲份

個人覺得要救阿孝，可能可以加佢入大學線，同傻強佢哋可能有啲火花
不過佢而家都未考到DSE相信都有排

睇嚟只可以係片場到發揮
即係同下terry 潮善 mix 下
但好難有自己主線喇

無疑風少個位都連到好多線
話哂佢都係主角之一
但係如果由鬼怪發展出嚟既cls 劇情又欠咗分貼地感
而家cls又睇得開心係因為由人設同佢背景發揮出來
睇落去合理好多
反而太多鬼怪就會覺得搵戲嚟做

究竟呢四個人既智商應該點排呢？
阿孝,安仔,terry,飛立仔

咁咪唯有暫時收埋個角色 俾佢專心温書
下年四月dse果陣先再見

突然覺得余德丞都好襯3E, 可惜......

唔知之後係咪寫3e同geroge,
兩個學霸加埋應該會幾好笑

咁都只係主線正劇 其他依然瘋狂
佢仲係度時啲戲情已經走向瘋狂

不過佢演技唔得 呢個角色吃力不討好

問題係.....我都仲未覺得3e想拍拖.......

阿孝睇怕都係痴Terry 線啦

我都同意下下由鬼怪發展會冇依家咁好睇，但有風少就可以多好多可能性發展，始終依家cp劇情一去到一齊之後就會少咗野寫，kc helen、孝心、安邦、潮善幾pair都係咁，依家係博香同輝蓮嘅問題冇咁大

我對果個林作都有好感, 對住安仔根叔, 應該好好笑

其實我覺得kc Helen 喺加咗 John, Jenny, max 入去之後好似好咗啲，起碼無咁悶

至於潮善而家應該會正常返，而且電影公司仲可以帶到曹總、terry、安凌強，唔會咁易摺

安邦其實算係收咗皮，不過留bonnie喺大學行企又無乜所謂嘅，而且如果分手可能又會攪到好煩，分分鐘整衰埋安仔，所以維持原狀都ok

至於孝心，其實條線完咗之後最大問題應該係阿孝點算，池家條線唔似得其他線可以互相牽連，如果真係唔想out佢可能可以試下加入大學，不過就重新開始唔好再發展孝心喇

btw 其實潮生同賀碧雲應該都算係頭批嘅新血加入

唔一定係感情線嘅,
做friend派吓膠幾好吖

話說賀碧雲好耐冇出現過

其實計落輝、John、Jenny都係後來加入

如果當初早啲講話風少醒返應該會好啲，咁現有劇情都唔太受影響

對我黎講呢幾pair超悶啦, 尤其潮善, 大家姐出走果陣, 悶到我棄劇無追一排, 係阿工回歸我先追番, 始終感情線先會令你痴住套劇

係呀 編劇諗唔到寫咩就無寫比佢

我都係提議佢返潮善果邊 唔係再阿叔David

不過德丞演技真係比較一般，而且三姨現階段個人太悶唔太適合拍拖，如果又加感情線俾佢可能會變孝心2.0

問題係演員唔喺到呢想拍都拍唔到

賀碧雲同曹總唔知可以撞到啲咩火花出嚟

諗返轉頭
vivian 原本都可以連熊家龍家同大學線
可惜唔受歡迎.....遲啲應該無埋

我覺得佢地兩個好岩一齊有對手戲
可能好同仇敵愾 可能嫌曹總 可能性好大

可能賀碧雲先係曹總最後嘅歸宿

我覺得夾架 編劇不如就咁樣寫啦

嘩有線再加黑社會勢力
一定勁過大龍生

咁其實除咗感情線之外都有其他嘢可以睇嘅，例如雙大咁，如果全部都係感情線就會太單一

其實佢地幾pair出事都係因為係悶位拖得太耐潮善:阿武
安邦:地下情
kc helen: 失憶

至於孝心就真係無乜迴響，連鬧嘅人都特別少

埋係 諗起都覺得唔錯
由水水變雲雲

我其實唔中意成個星期都係CP
處境劇本身就應該好多無厘頭劇情 鳩劇情比你笑

飛立一定最高

vivian應該連唔到熊家

暫時應該係得凌凌可以連得最多線:
熊家、大學、尋寶圖

不過而家凌凌喺尋實圖連做行企都無乜，而且尋寶圖戲份俾龍家搶哂，所以好似無乜作用

同一個教學方法
Terry去賣布甸應該會俾人呃錢

不過賀碧雲咁迷戀仁哥，睇嚟要令佢放棄咗仁哥先開到條線

我覺得如果比凌凌主線不如轉去講尋寶圖而唔係全部都凌圓/大學線
一個後生仔睇一個老pat pat 公司

阿孝應該都有第二嘅，最尾應該得返安仔同terry爭

編劇比啲力就可以放棄到
果時佢放棄潮偉都唔耐 (雖然代價安仔差啲手都無埋）

咁應該安仔 雙大一齊出現時安仔起碼知唔對路
Terry 仲傻傻下

阿孝冇可能賣到布甸 買咗即刻俾美麗食哂

只係諗到vivian當初同阿叔都熟嘛.....

凌凌同威龍線真係有得諗
其實威龍都好需要有啲小鮮肉同事衝擊下
可以講有一次無端端幫尋寶團/威龍百貨做model紅咗
跟住引嚟威龍男子組妒忌
最後連三太都迷戀佢
攪得大龍生要封殺佢
凌凌為咗佢住份工
返工要烏where過阿叔

咁又唔一定要主線嘅，只不過可以出多啲，例如尋寶圖群戲中多啲參與

如果尋寶圖真係有個人主線，或者分返俾英進/歸縮明會好啲，畢竟佢哋嘅戲份真係好少

曹總介紹集好用既灰甲膏比佢用可能就攪掂咗

話時話
賀碧雲同潮生啲牛下都好有戲
可以連埋曹總啲手下做場大比併
對比下智商
睇下邊個賣力啲

好慘

群戲我都覺得ok

英進同歸屬明其實要好好carry 一集唔太易坦白講

同埋我覺得賀碧雲小鳥依人咁對住曹總一定好正好好笑
雲雲同華哥

笑死我

最後好似係賭大家姐對手

不過安仔唔知所以嚇到暈咗同埋醒返之後話要去醫院駁返對手

呢場戲要配粤語場片配樂

係呀大家姐隻手呀 仲係壞添
其實果集真係幾刺激

主線係難啲
不過可以多返啲對白
多少少尋寶五壯士都 ok
不過英進個人設無乜特色....有啲難攪
歸縮話哂都係宅男....不過佢啲誇張演技未必人人接受得到

我同意CP係令套劇有追看性
但係長篇處境劇唔可以集集都CP，會拖死啲角色
平時啲痴線劇情用嚟平衡返個輕鬆tone，又可以expand下啲人物性格同關係

我個人覺得熊家劇情都好撚好睇
熊家呢啲度縮平凡性格貼地過以前正氣馬家好多

英進就係一個好普通好普通嘅打工仔

尋寶果個5子拍Max 好明顯效果唔算好都唔寫

話說如果要加新血
好似龍家三房嘅少爺未出現？

所以我都唔算去到一星期勁多CP

我都覺得熊家好睇 雖然睇嘅時間可能嬲嬲地
但其實佢地個個都係大仆街都幾好笑

仲有飛立媽
阿工前女友may

未呀 呢個仲係龍家隱藏人物

其實編劇好似想救返起尋寶圖男子組好多次
初期加埋阿輝之後都無咩noise，阿輝自己主線又跑出咗
英進配埋icy但都係零進展
唔係撈又收埋皮

而家加埋垃圾桶同阿工唔知work唔work
我都好期待

其實佢哋都拍咗三百幾集，但有得發揮嘅真係唔多，或者試多啲會有進步

同期嘅安凌當初都係俾咗唔少機會先可以好似而家咁擔得起一集甚至成條主線，始終處境劇係一個好好嘅訓練地方，可以俾新演員多啲機會，而且調動嘅靈活性大，劇情又可以一集就完

我覺得飛立媽會遲早出現係蓮輝到
應該唔會爭送水輝架喇
但應該會想睇下飛立仔
親母與後母

三太返黎之後就可能差唔多加返

我覺得首先要豐富個角色先可以繼續延伸
可以係群戲寫多啲

尋寶圖群戲同熊家戲有時都幾好睇
嬤嬤鳳爪真係笑死
熊家攬妙都唔錯
不過唔知係咪要寫啲有教育意義既劇情
之前唔好行路用手機，到最近套捐骨髓我覺得就爭啲
雖然劇組都加咗cls劇情
但唔夠到肉

我自己覺得會差唔多尾聲先開始鋪佢入黎
但如果加佢入黎取代龍作物not bad 嘅
搵個後生靚仔入囉

嗰時有人係wiki寫係膠丁做

我心目中都覺得佢幾岩做

熊家依家又成日有食屎妹豬

其實尋寶圖嘅角色本身寫得唔夠深入，佢哋一齊火花又唔多，真係有啲難攪

之前已經試過:尋寶圖>唔係撈>垃圾桶 都唔多掂，而家希望喺晒阿龔度希望佢救得返，但係都有機會變咗阿龔搶晒鏡而其他人都係無乜變化

加阿工入去都好明顯係想靠一個受歡迎角色撐返起條線
有CP照住點都會搶鏡啲架啦
而家講起大小姐你都會留意阿輝係其他人面前咩反應啦
唯有希望佢哋有返啲新火花

其實點都係好事嚟嘅，阿工返得嚟唔想佢下下都CP
多啲好似最後武士嘅自己主線，或者同男子組一齊深化啲性格，講下友情都唔錯

可能係因為處境劇要有教育觀眾嘅情節，無得避免

不過我覺得編劇已經盡咗力令啲劇情無唔悶， 如果係以前馬家應該會賴溫馨咁說教

硬係覺得一開始大小姐會同親母鬥
但如果飛立揀親母 大小姐會放手
因為佢想飛立同輝輝都好

唔好出vivian啊哥啦

不過輝輝應該唔會咁輕易放棄大小姐

我覺得飛立媽只係要仔唔要公

不過我諗飛立媽出場
mandy 肯定好唔得閒
要成日幫大小姐放毒針

宜家感覺都係大小姐鍾意輝輝嘅程度多過輝輝鍾意大小姐

飛立一定高智商過Terry
大小姐話嘅

阿工表情小合集

I'm a gentleman 送他一程 又激水水

I'm a gentleman 送你一程 又激水水

點! 解! 呀! 水水真係好低B

熊吹水 睇下阿工勁咁hyper

安凌 凌凌真係好聽安仔話

3E R頭樣

博士: 阿水~保安係唔包睇貨架~
好有喜感

依家睇返你整嘅圖先覺得好笑

屌爆豬鼻妹
一路屌一路摑佢

摑到佢個鼻都彎

好多時都係重睇先留意到D搞笑位

尋日嗰集最正嘅唔係幫阿水搞掂件事,
而係困擾咗阿水好耐嘅一件大事可以比阿總監輕鬆解決

今日無聊開返鄭嘉穎套迷睇，又係有劉思希，佢個樣都係咁嘅樣，但至迷裡面佢個性格好十倍，拉上補下個樣都可接受

但廢羊性格又唔好，嘢又做唔好，樣又衰，三重不討好，真係唔想睇佢

btw search 廢羊真名嘅時候先見到，唔知有無wow到，原來佢先係真市場總監，失覺晒

佢本身係撈得掂就唔洗搞到而家咁啦

睇返依段ff其實係咪反映咗呀水心入面Rebecca同羊羊依2個好姊妹有事都係唔會幫佢仲會落井下石

#386 接龍大範圍到

又估唔到喎

一集Ocamp?

幾時先有足本預告

可能今日打風落雨遲咗

ocamp拍咁耐可能真係因為外景多

真係好短
幾日ocamp濃縮到得果廿零分鐘

個幾星期先得一集真係可惜咗啲
外景多正常嘅

o係開心速遞既世界, 絕大部份人都係仆街

jenny有所遐想, 唔係以為阿工係為左佢回歸呀麻

正常推理楊洋綠帽都有機會插入黎囉, 一個暗戀上司, 一個舊情人, 反而曹總係攪笑既啫

曹總知道龔燁成日蝦水水，會唔會將佢往死裡打

雖然唔知係咪真,
但諗到jenny覺得自己好正嗰個自戀樣就好想笑
如果依段有ff畫面就正

連登許願池

講左咁耐終於講返 成功了

David唔小心爆響口阿水知Jenny失戀
阿水見Jenny搵阿工 誤會Jenny失戀對像係阿工
Jenny以為阿工為咗佢同John分手嘅事返黎
Solved

如果Jenny真係痴戀阿工會唔會太好笑

我覺得Jenny同John 拍拖唔會爆比阿水知

阿工有心放呢句話出黎, 阿水都唔醒爬

曹總bb: 愛過也痛過

仲要幫手傳話

除左踢走賓穎主題曲之外
好似幾個連登大願都實現咗
連鐵ca線都有眉目
好似淨返terry同安仔鬥弱智
同埋博香黨要求既最強竹馬

之前wiki有人寫下星期五係大家姐同bonnie但明明係孝心,
究竟咩人咁得閒搞搞震

395 2018年8月28日 偷偷喜歡你 區嘉慧

呢集係講邊個既呢?

好似係傻強ig story

oh..... 咗

睇番wiki,
熊家失蹤同之前阿水發夢都係何世傑寫,
佢係奇幻潮fans?
同埋阿水食死貓嗰兩集 仲有威水同水槽依兩集cls嘅都係伍佩儀寫,
好正

屎根 曹群

徐樂思則專寫大小姐理財營商之道
唔記得邊個編劇寫分手好到肉

嘉慧

早幾個禮拜先有人edit星期五個集叫作育英才
邊個咁恨睇Bonnie恨到吹成咁呀

啱啱andrea開live話嚟緊18號開心速遞會喺觀塘嘅party room有宣傳活動

btw andrea又病咗

潮善早排d劇情真心唔掂，太serious 0笑位

阿工呢個角色真心百搭，再加上Stanley咁細膩嘅演技，一定神carry，希望劇組俾多啲機會佢發揮啦，睇好你啊Stanley BB

好想瘋狂聽佢講英文

屌就咁睇標題都濕撚晒

出得最強竹馬呢招大絕即係引博士向MANDY求婚架啦
雖然而家樓都等裝修完準備入住，兩個孤男寡女共處一室同結婚無分別

講真，一路睇住佢由嘗試用自己的理解創造角色性格，表演手法，一路一腳印咁進步，而家嘅呀工，除左感情爆發位（憤怒位）仍然略為唔夠力。好似開車，去到80要繼續入波，但佢尼啲位就唔夠力再上。同有時多懶音之外。作為呀工，其實巳經相當穩定，穩定到可以發展自己拖一條線啦。

尋日睇劇團嗰度賀碧雲都有讚佢

btw有時啲人上睇劇團會因應主題講咗其他嘢,
雖然見佢哋輕鬆mode傾偈係幾好,
但同時佢哋又會miss咗啲劇情.
我自己覺得好可惜,
定係睇劇團本身嘅目的就係要睇依啲?

適可而止 一路睇一唔講 唔好太專心講自己野
我自己咁諗 劇先係第一

成日望電話就本末倒置

睇wiki話佢識日文,
好想聽

btw我覺得劇情可以試多啲寫埋演員本身擅長嘅嘢,
就好似之前有場阿孝玩魔術(英進都識),
或者博士識影相(雖然劇情唔太show到).
平時置入咁多,
唔爭在幫啲演員sell吓佢哋自己啦

日文
如果有機會聽真心不得了

而家媽lee空，咪日文音ma.ry(li).空囉。280時佢讀ma. lei 空架

R u talking?
呢啲點夠喉啊大佬

咁整集英文台，家明大小姐三姨安仔零零齊齊淨講英文，然後全部出字幕囉（自膠 ）

之前聽過,係真係講得不錯
如果係劇入邊聽到就真係正呀

agger,
不過都好過淨係發夢或者係咁問問問嗰啲

第幾集 好想睇

我又諗起jenny中意外語男

日文咁common應該已經集過啦下話

要求出多點Andy

緊係要集曹總鄉下話

Link

仲有凌凌David Jenny Helen Icy

呢套劇真係好多可以講英文嘅人
加拿大人又係勁多

仲有阿壯加拿大讀書 Mandy 澳州讀書 英進 Venus 廢羊美國讀書 少年尚善美國人

唔數落去啦 夠哂多

邊度可以聽到啊龔講日文呀 好想聽佢把聲呀

叉叉你阿爸搞掂！

jenny而家應該喺非洲結識緊當地土著學緊地道嘅非洲話

佢bbc live 好似有講過

Once you go black

andy peter ivan三個有時串串哋都幾好笑

睇ig黎緊有梁証嘉

我突然覺得工業好man

正喎
btw佢依家同天與地嗰陣唔同咗好多

計年紀應該係入威龍線，我估

三太個仔?

計年紀就切合啦，但唔知佢個role function 係乜

當年睇天與地我覺得佢同家明最靚仔
點知佢啲戲份少到呢

三太個仔 / 之前提過蓮輝第三者

佢外型搶眼嘅，期待。不過，咁即係代表有啲邊緣向嘅男角戲份又再削薄。。

輝蓮第三者唔係shut up jacky咩?
我見佢ig follow咗鐵面陳同王朝,
唔知關唔關事?

應該唔關蓮輝事，梁証嘉個樣偏細，但又唔可能細到入大學線。難估。

我都覺得似三太個仔
最近三太又回歸

其實梁証嘉外型同年紀同三姨幾襯，單睇外型咋吓。

如果係三太個仔又幾期待

agger!!!
好期待呀

btw講靚仔仲有阿鬼
上輯醒哥好有型

我都覺得阿鬼唔錯

睇佢ig個look又幾官仔骨骨，可能真係
anyway有靚仔新人加入都唔錯

今朝大家先話無咩新角色沖擊下劇情
即刻有人彈出黎

有聲
呢幕睇咁多次都仲係咁好睇

連安仔都有廣告

通常廣告拍左三四星期就會出，計落工水廣告都差不多時候出街

但個廣告內容好膠

配合返安仔個角色設定

ocamp應該唔只一集
睇前幾集果個劇情啲圖，完全無提過其他女同學果邊，同埋現實你地都知啲ocamp撚係好煩膠玩成個月架嘛，所以我覺得ocamp應該仲有

Vivi又名Vivi Tam

個髮型唔岩佢
但好安仔

劇入面髮型有層次啲
呢個一片咁.....無咁靚仔

佢唔岩撥哂一邊咁

其實係咩廣告 好想快啲睇到

不過ocamp似係出現喺劇集中間嘅回憶部分多,
未必會再開多一集講今年嘅ocamp，而且大學線女同學不嬲戲份都唔多，主要都係行企，所以仲會唔會有ocamp都好難講

對我黎講有安凌已經好滿足
不過當然想佢有多一集有埋其他人，話晒ocamp 都可以講好多野

岩岩重溫左幾集龔水線既 見到依個覺得佢地反應好正就想cap低

其實媽呢空成日嚇親啊龔咁又大叫又拋紅酒
但啊龔都唔輸蝕，成功嚇親媽呢空一次

唔知未來會唔會有更多依啲呢

阿工都係新髮型好睇

好鐘意佢成日整鬼水水

星期五嗰集啊龔成日食食下飯鼠咗去阿水後面聽佢哋傾計同搭嘴都好正

其實，坦白講，呀蟹啲搞笑表情動作，無回水前期的水準，而家動作大，但表情無咁細膩，變化少左。可能未load得切機啩。不過我諗之後順返就無嘢嘅

我覺得係佢哋關係好似唔同左咁
尤其是阿龔走嗰陣阿水明明都對佢有啲野 但而家又好似普通朋友咁

係
啊龔回水之後就成日痴住水水 一係坐水水後面/附近，一係就去尋寶圖搵佢

有安凌已經好滿足+1
不過我都係唔信得一集
星期四係講佢地籌備Ocamp
之後再有一集講玩今年Ocamp先合理
我要睇傻強做獸父架

咁又唔係，上次回水前結局係開放式，洗頭時都係朋友。（家明再次被frd zone) 唔係我呀！ 嗰集呀蟹啲表情變化做得最好，變化快又多。最近bbq嗰集，就睇到好多位力不從心咁。不過我諗真係停左四個月，佢要重新pick up嗰節奏，但ok嘅，做落就會順返。

幾時再有Dickson份

我成日覺得阿蟹做戲好似要忍住唔笑咁
但可能因為咁所以有觀眾緣

佢成日都係咁
有段一屋老友記嘅ng片佢笑到ng咗幾次
客串降魔的嗰陣有句對白係「係人都知我忍唔到笑㗎啦 」,
我覺得係特登搵佢做

Sor
係努力嘅成果啊
好想奶

Btw佢啲英文。。。

佢之前喺外國留學過,啲英文講得幾好聽㗎喎

竹星。btw多愁善感對artist黎講係好事，但千其千其唔好跳掣

但呢句野真係完全唔明佢講咩

其實我覺得佢係有天份做演藝呢行
不過有時啲表現唔係好穩定
欠少少eq
不過見佢自從入咗劇組之後都好似生性咗
就算暫停工水個排都冇hea
希望可以更上一層樓

啱啱先得閒先睇返KC群姐嗰集
KC x Terry x 大小姐真係我最愛嘅組合
鍾意睇佢哋多過所有CP
笑到反艇 啲對白好正
Isabella 表現都好出色呀！

CLS派膠劇情真係好正
調劑咗聽日要返工嘅心情

KC x Terry x 大小姐
真正龍的傳人
佢地同jenny鬥真係好好笑
可惜呢排大小姐掛住拍拖
少咗同二房鬥既劇情

大家有冇期望阿Joe係點嘅人?
醒嘅有大小姐Jenny,
鈍嘅有Terry垃圾桶,
平庸又驚唔夠突出

話晒都係最細嗰個仔 會唔會到時係同Terry爭寵爭俾人錫

編劇都未諗到可能

我估係一係就係藝術家個性，與物質世界脫軌的人，要不就是有心計到諗住坐收漁人之利的人（由得佢家姐呀哥爭餐飽，同鼓勵個妹追夢）

佢應該對龍家唔太熟悉 因為長期唔係龍家

即係風少二世？

風少好似熟啲
我估係再唔熟嘅

無咗terry 大小姐邊有得爭

原來佢都30歲
好記得佢當年尖子攻略同羅仲謙 萎萎一起演
另外二個都叫有啲人識
佢就仲係茄哩啡
真係同人唔同命

負皮韋同軟飯謙？

我覺得咁多年後
佢同家明係愛回家相遇仲得意

真係冇留意過佢啲戲
但睇相粗眉大眼幾好樣
咁靚仔都唔捧嘥料

真係好希望好希望佢兩個可以拍到劇終

雖然平時覺得演技係最重要,
但有靚仔加入又真係幾開心嘅

想問吓dickson 既角色係。。。？

今晚又係出收視嘅時候

今次公佈係回水嗰個星期

係

又期待又怕受傷害

keep 到26算好啦

tvb不嬲都要等到人成三十歲先肯捧/俾多啲戲份

其實博士、阿龔、送水輝都係要差唔多成三十歲先開始多啲人識，所以如果今次加入佢做得好個角色搶眼嘅話都有機會彈起嘅

就係Dickson囉

詳情請睇345 誰願放手
Dickson 專家

但真係想有突破
呢度自從恢復工水都多咗人入嚟（雖然同時間又唔咁啲人）
希望收視有上升

其實26可能巳經變左慣性收視（要睇嘅都開晒機，唔睇嘅真係會唔睇）但今個星期無大小姐光環，再加多集孝心埋尾，所以尼個星期好明顯睇得清工水effect啦

蓋世寶之前拍開心速遞，不過未知佢拍咩場口

係打扮似係覓雪琴室啲街坊

佢之前唔係做寵物美容師定傳心師咩

係咪以為宋生係客仔

愛巢啲街坊

會唔會再多啲工水應該會受呢次收視影響
話曬呢個星期重點係工水 又無其他收視保證嘅線/角色

其實回水week同今個星期情況一樣，都係solo week.我諗以後都會係大小姐-->工水，梅花間竹咁去啩，咁咪每星期都keep selling point 囉。我估咋。

不過呢排好排拍好多威龍同熊家

做雞

philip 仔老母

硬係覺得會係cls劇情

Agger
大小姐 vs lulu姐姐

見到阿蟹post咗雙下巴天使 係咪再出現

Ig story

我反而想知會唔會提番起電台點歌嘅事

電台尼個首尾呼應真係經典。。。但唔會咁早尼個位呀嘛

好傷心 今晚要出街食飯
酒樓有大電視 啱啱播預告有大頭食屎陳師奶
我仲滿心歡喜今晚有得睇食屎陳師奶
點知原來佢播緊83台

應該唔會,
但我想睇阿水會唔會扮哂咩都唔知死口話唔聽電台咁

趕得切啱啱翻睇完食屎陳師奶個集

準備屎根

25.5....

仆街

仲低咗

Lm

點解...

點解仲低左

唉好傷心

咁都唔會一週收視定生死嘅
老實講大小姐劇情都無話顯著令收視提高
但話題性迴響超強就無可否認
所以工水繼續keep住韓劇feel應該就ok ga la

可能太耐

睇到個下好唔開心呀

26都冇

嗰兩集編同演都好出色喎

希望下次工水主線會再升番

嗰個星期有無咩特別事

算啦， 斷左咁耐要觀眾重新入屋係有難度嘅

有冇人好期待食屎陳師奶

最驚係啲高層/廣告商以為冇人睇咋

都係啱啱回水啫，之後keep住好睇有望收視再高啲

陳c9

食屎妹豬

豈有此理

大小姐m到？

mandy

曼德拉效應
蕭國華編劇

真嘅大小姐返嚟喇

大小姐做咩又咁燥

8皮包埋架啦

Mandy好靚

又古裝

無啦啦古裝

cls又古裝

深宮計？

又有古裝

我豈有此理

又來

大小姐古裝都好靚